港港機師咁點？會唔會入返國泰？

每年用左咁多錢由cadet 培訓到機師
機師可以話係公司最重要既資產
話炒就炒？

Push

冇人留意機師
講飛G大把人討論

港龍*

好話機師會儘量保留喎

轉揸巴士

港港航空

打錯姐

成間接左喎

港龍航線由快運營運
即係減人工轉揸廉航

咁港龍堆A330係唔係變快運，定全部比國泰？快運淨係得A320、A321

其中，港龍航空將停止營運， 由今天開始生效，由旗下快運航空營運港龍航空的大部份航線。

唔做機師可以轉工做司機

炒咪炒
而家冇乜邊間航空公司仲請人
到航空業有返起色咪再請返

唔做機司機咪做巴士司機囉
好失禮咩

其中，港龍航空將停止營運， 由今天開始生效，由旗下快運航空營運港龍航空的大部份航線

過UO做囉

機師 可以做 司機
職業差唔多
捱一陣 復蘇就好易請返
除非供緊樓 如果唔係應該都ok

未必，可能賣能晒佢

吓快運啲機細好多喎

同一間嚟
點會入返

快運同國泰都唔知捱唔捱到多半年

機師又唔一定有大車牌 點做司機

照用但每行加多個位

竟然香港航空仲未執

未畢業果堆應該最慘
失業 + 還學費俾國泰

機師唔渣客機都可以改渣貨機，但空姐無客就無得做

A330可以拆哂座位當貨機用，同埋港龍不嬲有A320，所以機師最多轉去快運做

有起色戈時好快搵得返份工吧 咁少人識揸飛機

轉去新疆揸戰機

無架啦，本身國泰自己都唔知炒唔炒機頭

成班柒頭講到機師會搵唔到工咁

近排睇新聞見到支那會喺香港搞緊間 大灣區航空，應該會蝕住狂請呢班人，dominate 香港航空業

推點心車有冇得諗?

Uber

而家真係難喎
都無機飛
間間都講緊開源節流
點會仲請人
而家比人炒
都要遇1-2年後先會再搵到工

就算唔做呢行轉行
又係尷尬
出面而家又係難搵工
逗緊at least 5萬
而家in 萬尾果啲工
人地都唔知請唔請你好
一開返關你又唔做

做PI咪得

機師咁高人工 點都有d資產
做住uber先囉

機師一離開航空業真係nth

做立法會議員

本身收20 萬一個月心理唔平衡

開streaming 玩 Flight simulation算啦

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

要重train ? KA唔係人人有A320牌? KA都好多A330wor
定冇A320牌個d 去CX做

用無人機唔駛咁撚煩

但係點解仲日日見國泰有航班預訂？

係無客先臨時取消航班定點？

成個航空業都應該會大轉變
減少長距離跨境交流
盡量以視像通訊代替
短中線可以主力以海陸運輸輔助
始終飛機都係一個長時間集中人群既地方

轉做馬伕 都係差唔多

320 330 基本interchangeable
做返flight training 攞type rating 就飛得

本身係...譚文豪

咁又唔同既
始終機師真係專業黎

港龍d機同國泰d機係咪同款
大部份機師淨係專門揸一款飛機
如果冇嗰隻機
其實都冇位俾佢哋揸

鴨

十個月no pay leave
日日靠股生存

嗯 正常留言少見
機師影響會係相對短期
捱一兩年有機會回來 做貨
但空少等就難
客運會永久流失 國泰預計2024我覺得佢根本大話
遊客基本不是穩定來源 工作通勤嗰班先系
加上政局 香港地位下降 以香港為基地其實都係不利
呢種種加埋 回到七八成當佢贏

唔會keep得哂
航線量差咁遠

咁本身貨機啲機師呢？港龍都有貨機

你唔撚去大陸住？
好失禮你咩

番屋企玩flight sim

轉行揸戰機？

上返個training就ok
Airbus啲機設計到機頭佬只需要上個短期training course就可以轉揸其他型號嘅airbus

air hong kong

咁緊張做咩？ 人工咁高預咗啦

依個又唔唔啱喎
真係大部分都只揸一至兩種
揸巴士就巴士 波音就波音

屌

依鋪真係和你飛

奶共奶到執柒

人工會唔會減

減人工入大灣區航空

本身都係揸巴士...空中巴士

冇空中巴士揸可以轉揸地面巴士

其實機師揸咩機唔重要，最重要係經驗，就算揸開細機，都可以 convert。

當然啦，細機同大機係有分別嘅

KA冇貨機好耐啦

同埋 airbus 320 330 係國際上都多airline operate，需求係一定有嘅

airbus(通天巴士）

唔做一年野都死唔去啦 機師既話

正常係扔去UO先
都係airbus family
唔駛攞過個type rating
慳返筆training費

轉行囉，揸狗鐵囉

一街都係客噃

又要做recurrent 又要做sim 要重新考個320/321個牌
Neo 都要上多幾個training course 先得

咁即係一個都唔洗炒

返大灣區. 飛小型飛機lo.

點解個個都講到機師一失業就死咁款？空姐都可以轉行賣牛肉飯啦，咁機師賣糖水都無問題個喎

機場巴士一早cut左好多班次

呢個時勢你搵間請人既airline黎睇下

唔好玩啦 廚房佬唔會餓死

但侍應就

機師留底都可以賣豬仔借俾其他航空公司既姐

好陰謀論咁諗，呢個可能就係港共個agenda

搵份7仔做 都唔知搵唔搵到啦

做得機師憑佢地學歷驚閪咩，視乎佢地願唔願意人工跌到around 20k

開ground school 教flight sim

開live 打機，國泰用KA舊facility搞flight sim體驗日

有經驗就係，一柴果d真係海量供應

拍沖上雲霄3，講佢地做失業大軍

之前專登hold住國泰唔俾重組港龍

係囉 Airbus 同bus差唔多姐

外國啲機師都係轉去揸巴士咋

機師有好多級架咩

都無機飛
要機屍把撚咩
係時候減埋呢班撚屌人工啦
正。睇住好多之前d人打晒 j 既工種死亡
好興奮

諗起以前cctvb cool魔走去揸戰機

由cadet起計5級